講下自己最鍾意哥哥張國榮邊首歌

我自己就最鍾意最冷一天呢首歌

仲有追、路過蜻蜓、當愛已成往事等等

當年情

寂寞有害

左右手

有心人

春夏秋冬

玻璃之情

有誰共鳴

有心人無得輸

寂寞也揮發著餘香

明星

側面

原來情動正是這樣

Why
不過應該無乜人聽過

路過蜻蜓
春夏秋冬

模糊地迷戀你一場

你我相隔多麼遠 哪年哪天可相見

今生今世

夢死醉生

寂寞夜晚

我知你好 次次聽都諗起佢同唐先生

今心今世

反而鍾意佢80年代d歌！當然2000年後既都正！
少少冷門會係 不想擁抱我的人

boulevard of broken dreams

這一生也再進取

迷惑我

追

我都係

由零開始
有誰共鳴

無心睡眠

哥哥作曲作詞嘅烈火燈蛾都正

慢歌多數都好正 揀唔到

當愛已成往事

垂下眼睛熄了燈 回望這一段人生

我

玻璃之情，好撚慘

聽到sad

一樣

夜深不覺冷但似躺在泥灘

大熱

這些年來

同好

紅蝴蝶

仲有鐘意左右手live版 同 侯斯頓之戀live
sor淨係一首真係好難揀
而且上面兩首 係youtube搵到個live比碟我覺得好聽好多

好難簡一首 好多都好正

正解

佢好多慢歌都好有feel
快歌我就麻麻地
除左無心睡眠 係日本韓國live幾型

陪你倒數

我要令你快樂 你也令我痴痴醉

第一次
少女心事
無心睡眠
柔情蜜意
當愛已成往事

佢當年千千闕歌live真係聽出耳油

仲有胭脂扣live
改埋個詞"負情是我的名字"
十二少

沉默是金算唔算？
儂本多情

半首 誰令你心痴

屌你得咁少人講八十年代個嗰d

其實好多熱門果d好多都鐘意 但最近成日聽嗰兩首係《想你》同《夜半歌聲》

monica 好正。好有80色彩。聽吓都覺立即年輕了。

今生今世
有心人

全部

同好!!!!!呢兩首係最係愛

想妳

我反而成日聽最冷一天

我諗哥哥應該幾鐘意"我"，依首歌係佢借林夕既詞表達自己既人生觀

拍緊拖果陣最中意一定係 這些年來

紅
怪你過份美麗

心跳呼吸正常
竟然無人講

小明星
當愛已成往事（佢唱既版本夠膽講句 無人能敵）

好多都中意

關正傑嘅大約別離時都好正

呢首真係每日loop都唔會厭

侯斯頓之戀

烈火燈蛾

分手

宜家年輕一代冇乜人聽80年代歌架
我去唱k唱哥哥首"第一次" 啲fd話：咩歌黎 冇聽過

Salute入面啲翻唱作品比起以家啲翻唱碟嘅水準真係高十萬倍。

黑色午夜

戀愛交叉

春光乍洩
最冷一天

不怕寂寞
無需要太多

我有

好多
呢一刻簡春夏秋冬

有心人，春夏秋冬

好鐘意呢首

有誰共鳴 當年情

不信眼淚 能令失落的你愛下去

無人講 黑色午夜

玻璃之情
同
風繼續吹<-- 告別演唱會唱唱下喊嗰下真係

枕頭
怪你過份美麗

哥哥d歌難唱

沉默是金

點揀
慢歌全部都好好j

十號風球，意猶未盡，這些年來

愛慕

掃墓

翻唱 american pie

Mnica 個個都話我重口味

monica

咁都重口味
幾有玩味

to you

咪就係 不知幾正 唱k必點

有無人中意 痴心的我 ? 首歌開頭好特別 好吸引 好有8-90s 既feel

仲有首 飛機師的風衣 好似係上年9月先曝光既歌黎 都好正 都係好有8、90年代feel 好中意好中意呢種feel 陳百強, 張國榮, beyond既歌都搵到呢種feel

依首聽到想喊

奔向未來的日子

啊啊啊啊啊啊啊啊~~

阿傑...

H2O

我繼續吹
風機師的風衣
怪你過份美麗
有心人
今生今世！

呢首啲詞好鬼正

首首都好正

最鍾意 玻璃之情、我願意、有心人

佢啲歌真係聽極都唔厭

心跳呼吸正常
all time favourite

啱啱聽緊

Boulevard of broken dreams

小明星

怪你過份美麗

紅顏白髮
不怕寂寞

識貨

玻璃之城

冇人鍾意深情相擁?

基本上佢90年代打後果d全部都鐘意

每次一聽愛慕就諗起掃墓 笑到我想死

沉默是金
有誰共鳴
當年情

當年情
奔向未來日子

利申英雄本色fans

ME TOO
look at my user name

all